{
    "product_id": "laptop-acer-aspire-5-a515-58gm-51lb-i5-nxkq4sv002",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-5-a515-58gm-51lb-i5-nxkq4sv002?utm_flashsale=1",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58gm-51lb-i5-nxkq4sv002_qa_01",
            "question": "Laptop Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "16.690.000₫",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) có giá 16.690.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58gm-51lb-i5-nxkq4sv002_qa_02",
            "question": "Màn hình của Laptop Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Full HD (1920 x 1080)",
            "long_answer": "Màn hình của Laptop Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) có độ phân giải Full HD (1920 x 1080)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58gm-51lb-i5-nxkq4sv002_qa_03",
            "question": "Laptop Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) có tính năng khóa vân tay không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) không có tính năng khóa vân tay."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58gm-51lb-i5-nxkq4sv002_qa_04",
            "question": "Laptop Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) được đánh giá bao nhiêu điểm?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.4",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) được đánh giá 4.4 điểm."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58gm-51lb-i5-nxkq4sv002_qa_05",
            "question": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) không có thông tin về màu sắc."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58gm-51lb-i5-nxkq4sv002_qa_06",
            "question": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) có bộ xử lý gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Intel Core i5 Raptor Lake - 13420H",
            "long_answer": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) có bộ xử lý Intel Core i5 Raptor Lake - 13420H."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58gm-51lb-i5-nxkq4sv002_qa_07",
            "question": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) có bộ nhớ RAM là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "16 GB",
            "long_answer": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) có bộ nhớ RAM là 16 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58gm-51lb-i5-nxkq4sv002_qa_08",
            "question": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) có card màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "NVIDIA GeForce RTX 2050, 4 GB",
            "long_answer": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) có card màn hình NVIDIA GeForce RTX 2050, 4 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58gm-51lb-i5-nxkq4sv002_qa_09",
            "question": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) có cổng kết nối nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "LAN (RJ45), Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB Type-A, HDMI, 1 x USB Type-C (hỗ trợ USB, Thunderbolt 4)",
            "long_answer": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) có cổng kết nối LAN (RJ45), Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB Type-A, HDMI, 1 x USB Type-C (hỗ trợ USB, Thunderbolt 4)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58gm-51lb-i5-nxkq4sv002_qa_10",
            "question": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) có webcam Full HD không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Full HD Webcam",
            "long_answer": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) có webcam Full HD."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58gm-51lb-i5-nxkq4sv002_qa_11",
            "question": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) có bảo mật vân tay không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) không có tính năng bảo mật vân tay."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-5-a515-58gm-51lb-i5-nxkq4sv002_qa_12",
            "question": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) có thời điểm ra mắt là khi nào?",
            "question_category": "thông tin khác",
            "short_answer": "2023",
            "long_answer": "Máy tính xách tay Acer Aspire 5 Gaming A515 58GM 51LB i5 13420H/16GB/512GB/4GB RTX2050/Win11 (NX.KQ4SV.002) ra mắt vào năm 2023."
        }
    ]
}